[聖地瑞和街] 南亞幫夜襲觀塘大批警員到場驅散

南亞幫深夜擾民被逐！昨晚10時許，10多名南亞裔男子聚集在觀塘瑞和街街市外，坐於鐵欄上大聲喧嘩，附近居民不堪滋擾報警。警方接報後，大批警車趕到現場，警員截停該批南亞裔男子，經過了解和一番調查後，相信未有刑事成分，遂驅散該批南亞漢離去，警員稍後也收隊，現場回復平靜。

邊位巴打吹雞

Ust南亞仔

有報警撚

UST死差仔？